# Облачная ВМ на vSphere с запросом логина/пароля для удалённого доступа

Свойства ВМ включают те же поля, что и в блюпринте [vSphere ВМ с ЦПУ/Памятью](/Basic/vSphere VM with CPU&Mem),
а поле `cloudConfig` является [кодом инициализации ВМ](https://docs.vmware.com/en/vRealize-Automation/8.0/Using-and-Managing-Cloud-Assembly/GUID-70EA052D-FABF-4CE5-875D-9B52FED08AA3.html),
содержащим ссылки на входные параметры (`inputs`) блюпринта.

Код инициализации ВМ разрешает аутентификацию SSH по паролю, при этом добавляя нового пользователя в 
администраторы ВМ. 